## intent:cant_hear
- không nghe rõ
- không nghe thấy gì
- gì cơ
- alo gì cơ
- alo không nghe được
- không nghe được
- alo sao cơ
- gì cơ không nghe được
- hả
- em mới nói gì ý nhỉ
- vừa chị có việc không để ý em nói gì
- alo em vừa nói gì đấy
- em vừa nói gì vậy
- sóng yếu nên vừa chị không nghe được em nói gì
- không nghe được gì
- em vừa nói gì đó
- cái gì cơ
- nói nhanh không nghe gì cả
- chẳng nghe được gì
- chả nghe được gì
- chả thấy tín hiệu gì
- sao không nghe được nhỉ
- mất tín hiệu rồi không nghe thấy gì
- chả biết em mới nói gì
- chẳng nghe được em nói gì
- tín hiệu kém không nghe nổi
- sóng yếu không nghe được
- em mới nói cái gì vậy
- em hỏi gì ý nhỉ
- em nói lại chứ anh vừa không nghe được gì
- nói lại đi
- vừa em hỏi gì đó
- hỏi cái gì thế
- sao em
- gì cơ em
- bao nhiêu cơ
- bao nhiêu cơ em
- bao nhiêu cơ anh
- bao nhiêu cơ mày
- anh không nghe rõ
- chị không nghe rõ
- mình không nghe rõ
- em không nghe rõ
- chú không nghe rõ
- anh nói lại được không
- chị nói lại được không
- mình nói lại được không
- em nói lại được không
- chú nói lại được không
- nghe không rõ gì cả anh
- nghe không rõ gì cả chị
- nghe không rõ gì cả mình
- nghe không rõ gì cả em
- nghe không rõ gì cả chú
- là sao anh
- là sao chị
- là sao mình
- là sao em
- là như nào hả anh
- là như nào hả chị
- là như nào hả mình
- là như nào hả em
- nó là thế nào hả anh
- nó là thế nào hả chị
- nó là thế nào hả mình
- nó là thế nào hả em
- là sao anh
- là sao chị
- là sao mình
- là sao em
- là như nào hả anh
- là như nào hả chị
- là như nào hả mình
- là như nào hả em
- nó là thế nào hả anh
- nó là thế nào hả chị
- nó là thế nào hả mình
- nó là thế nào hả em
- không hiểu
- không hiểu em nới gì
- không hiểu lắm
- không hiểu gì
- anh chẳng nghe ra
- chị chẳng nghe được
- chị chẳng nghe thấy em ơi
- bác chẳng nghe rõ
- nhắc lại cho mình
- nhắc lại cái coi
- nhắc lại dùm
- nhắc lại tao với
- chả hiểu
- chả biết nói gì
- chả nghe ra gì
- tao nghe chả hiểu
- hả hả
- sao em
- gì em
- sao cơ em
- gì cơ em
- hả gì cơ
- alo sao cơ em
- alo gì em ơi
- sao em ơi
- sao em
- sao sao
- sao hả em
- gì cơ em
- gì em ơi
- sao em ơi
- alo sao cơ em
- anh không nghe được
- chị không nghe được
- gì cơ em
- sao cơ em ơi
- alo nghe không rõ
- alo nghe không ra
- alo alo
- hả gì em
- hả sao cơ em
- sao sao cơ
- sao cơ em
- em bảo gì cơ
- em nói gì vậy
- em nói gì cơ
- sao em ơi
- sao bạn ơi
- gì bạn ơi
- gì cơ em
- em nói gì cơ
- bạn bảo gì cơ
- bạn nói gì hả
- anh không nghe rõ
- chị không nghe rõ
- mình không nghe rõ
- em không nghe rõ
- tao không nghe rõ
- bạn không nghe rõ
- anh không nghe thấy gì
- chị không nghe thấy gì
- mình không nghe thấy gì
- em không nghe thấy gì
- tao không nghe thấy gì
- bạn không nghe thấy gì
- gì cơ
- alo gì cơ
- alo anh không nghe được
- alo chị không nghe được
- alo mình không nghe được
- alo em không nghe được
- alo tao không nghe được
- alo bạn không nghe được
- anh không nghe được
- chị không nghe được
- mình không nghe được
- em không nghe được
- tao không nghe được
- bạn không nghe được
- anh không rõ lắm
- chị không rõ lắm
- mình không rõ lắm
- em không rõ lắm
- tao không rõ lắm
- bạn không rõ lắm
- alo sao cơ
- gì cơ anh nghe chả rõ
- gì cơ chị nghe chả rõ
- gì cơ mình nghe chả rõ
- gì cơ em nghe chả rõ
- gì cơ tao nghe chả rõ
- gì cơ bạn nghe chả rõ
- gì cơ anh không rõ lắm
- gì cơ chị không rõ lắm
- gì cơ mình không rõ lắm
- gì cơ em không rõ lắm
- gì cơ tao không rõ lắm
- gì cơ bạn không rõ lắm
- hả
- cái gì cơ
- anh vừa nói cái gì nhỉ
- chị vừa nói cái gì nhỉ
- mình vừa nói cái gì nhỉ
- em vừa nói cái gì nhỉ
- tao vừa nói cái gì nhỉ
- bạn vừa nói cái gì nhỉ
- anh mới nói gì ý nhỉ
- chị mới nói gì ý nhỉ
- mình mới nói gì ý nhỉ
- em mới nói gì ý nhỉ
- tao mới nói gì ý nhỉ
- bạn mới nói gì ý nhỉ
- vừa anh có việc không để ý em nói gì
- vừa chị có việc không để ý em nói gì
- vừa mình có việc không để ý em nói gì
- vừa em có việc không để ý em nói gì
- vừa tao có việc không để ý em nói gì
- vừa bạn có việc không để ý em nói gì
- anh nói cái gì vậy
- chị nói cái gì vậy
- mình nói cái gì vậy
- em nói cái gì vậy
- tao nói cái gì vậy
- bạn nói cái gì vậy
- alo anh vừa nói gì đấy
- alo chị vừa nói gì đấy
- alo mình vừa nói gì đấy
- alo em vừa nói gì đấy
- alo tao vừa nói gì đấy
- alo bạn vừa nói gì đấy
- anh vừa nói gì vậy
- chị vừa nói gì vậy
- mình vừa nói gì vậy
- em vừa nói gì vậy
- tao vừa nói gì vậy
- bạn vừa nói gì vậy
- không nghe được gì anh ơi
- không nghe được gì chị ơi
- không nghe được gì mình ơi
- không nghe được gì em ơi
- không nghe được gì tao ơi
- không nghe được gì bạn ơi
- anh vừa nói gì đó
- chị vừa nói gì đó
- mình vừa nói gì đó
- em vừa nói gì đó
- tao vừa nói gì đó
- bạn vừa nói gì đó
- anh nói nhanh không nghe gì cả
- chị nói nhanh không nghe gì cả
- mình nói nhanh không nghe gì cả
- em nói nhanh không nghe gì cả
- tao nói nhanh không nghe gì cả
- bạn nói nhanh không nghe gì cả
- anh nói nhanh quá không nghe được gì cả
- chị nói nhanh quá không nghe được gì cả
- mình nói nhanh quá không nghe được gì cả
- em nói nhanh quá không nghe được gì cả
- tao nói nhanh quá không nghe được gì cả
- bạn nói nhanh quá không nghe được gì cả
- chẳng nghe được gì anh
- chẳng nghe được gì chị
- chẳng nghe được gì mình
- chẳng nghe được gì em
- chẳng nghe được gì tao
- chẳng nghe được gì bạn
- chả nghe được gì vậy anh
- chả nghe được gì vậy chị
- chả nghe được gì vậy mình
- chả nghe được gì vậy em
- chả nghe được gì vậy tao
- chả nghe được gì vậy bạn
- chả thấy tín hiệu gì thế anh
- chả thấy tín hiệu gì thế chị
- chả thấy tín hiệu gì thế mình
- chả thấy tín hiệu gì thế em
- chả thấy tín hiệu gì thế tao
- chả thấy tín hiệu gì thế bạn
- sao anh không nghe được nhỉ
- sao chị không nghe được nhỉ
- sao mình không nghe được nhỉ
- sao em không nghe được nhỉ
- sao tao không nghe được nhỉ
- sao bạn không nghe được nhỉ
- mất tín hiệu rồi anh không nghe được gì
- mất tín hiệu rồi chị không nghe được gì
- mất tín hiệu rồi mình không nghe được gì
- mất tín hiệu rồi em không nghe được gì
- mất tín hiệu rồi tao không nghe được gì
- mất tín hiệu rồi bạn không nghe được gì
- mất tín hiệu rồi anh không nghe được
- mất tín hiệu rồi chị không nghe được
- mất tín hiệu rồi mình không nghe được
- mất tín hiệu rồi em không nghe được
- mất tín hiệu rồi tao không nghe được
- mất tín hiệu rồi bạn không nghe được
- chả biết anh mới nói gì
- chả biết chị mới nói gì
- chả biết mình mới nói gì
- chả biết em mới nói gì
- chả biết tao mới nói gì
- chả biết bạn mới nói gì
- chẳng nghe được anh nói gì
- chẳng nghe được chị nói gì
- chẳng nghe được mình nói gì
- chẳng nghe được em nói gì
- chẳng nghe được tao nói gì
- chẳng nghe được bạn nói gì
- tín hiệu kém anh không nghe nổi
- tín hiệu kém chị không nghe nổi
- tín hiệu kém mình không nghe nổi
- tín hiệu kém em không nghe nổi
- tín hiệu kém tao không nghe nổi
- tín hiệu kém bạn không nghe nổi
- sóng yếu quá anh không nghe được
- sóng yếu quá chị không nghe được
- sóng yếu quá mình không nghe được
- sóng yếu quá em không nghe được
- sóng yếu quá tao không nghe được
- sóng yếu quá bạn không nghe được
- anh mới nói cái gì vậy
- chị mới nói cái gì vậy
- mình mới nói cái gì vậy
- em mới nói cái gì vậy
- tao mới nói cái gì vậy
- bạn mới nói cái gì vậy
- anh hỏi gì ý nhỉ
- chị hỏi gì ý nhỉ
- mình hỏi gì ý nhỉ
- em hỏi gì ý nhỉ
- tao hỏi gì ý nhỉ
- bạn hỏi gì ý nhỉ
- em nói lại chứ anh vừa không nghe được gì
- em nói lại chứ chị vừa không nghe được gì
- em nói lại chứ mình vừa không nghe được gì
- em nói lại chứ em vừa không nghe được gì
- em nói lại chứ tao vừa không nghe được gì
- em nói lại chứ bạn vừa không nghe được gì
- nói lại đi anh
- nói lại đi chị
- nói lại đi mình
- nói lại đi em
- nói lại đi tao
- nói lại đi bạn
- vừa anh hỏi gì đó
- vừa chị hỏi gì đó
- vừa mình hỏi gì đó
- vừa em hỏi gì đó
- vừa tao hỏi gì đó
- vừa bạn hỏi gì đó
- anh hỏi cái gì thế
- chị hỏi cái gì thế
- mình hỏi cái gì thế
- em hỏi cái gì thế
- tao hỏi cái gì thế
- bạn hỏi cái gì thế
- sao anh
- sao chị
- sao mình
- sao em
- sao tao
- sao bạn
- gì cơ anh
- gì cơ chị
- gì cơ mình
- gì cơ em
- gì cơ tao
- gì cơ bạn
- anh không nghe rõ
- chị không nghe rõ
- mình không nghe rõ
- em không nghe rõ
- tao không nghe rõ
- bạn không nghe rõ
- anh nói lại được không
- chị nói lại được không
- mình nói lại được không
- em nói lại được không
- tao nói lại được không
- bạn nói lại được không
- nghe không rõ gì cả anh
- nghe không rõ gì cả chị
- nghe không rõ gì cả mình
- nghe không rõ gì cả em
- nghe không rõ gì cả tao
- nghe không rõ gì cả bạn
- là sao anh
- là sao chị
- là sao mình
- là sao em
- là sao tao
- là sao bạn
- là sao hả anh
- là sao hả chị
- là sao hả mình
- là sao hả em
- là sao hả tao
- là sao hả bạn
- là như nào hả anh
- là như nào hả chị
- là như nào hả mình
- là như nào hả em
- là như nào hả tao
- là như nào hả bạn
- nó là thế nào hả anh
- nó là thế nào hả chị
- nó là thế nào hả mình
- nó là thế nào hả em
- nó là thế nào hả tao
- nó là thế nào hả bạn
- không hiểu
- không hiểu anh nới gì
- không hiểu chị nới gì
- không hiểu mình nới gì
- không hiểu em nới gì
- không hiểu tao nới gì
- không hiểu bạn nới gì
- không hiểu lắm anh
- không hiểu lắm chị
- không hiểu lắm mình
- không hiểu lắm em
- không hiểu lắm tao
- không hiểu lắm bạn
- không hiểu gì luôn anh ơi
- không hiểu gì luôn chị ơi
- không hiểu gì luôn mình ơi
- không hiểu gì luôn em ơi
- không hiểu gì luôn tao ơi
- không hiểu gì luôn bạn ơi
- anh chẳng nghe ra
- chị chẳng nghe ra
- mình chẳng nghe ra
- em chẳng nghe ra
- tao chẳng nghe ra
- bạn chẳng nghe ra
- anh chẳng nghe được
- chị chẳng nghe được
- mình chẳng nghe được
- em chẳng nghe được
- tao chẳng nghe được
- bạn chẳng nghe được
- anh chẳng nghe thấy em ơi
- chị chẳng nghe thấy em ơi
- mình chẳng nghe thấy em ơi
- em chẳng nghe thấy em ơi
- tao chẳng nghe thấy em ơi
- bạn chẳng nghe thấy em ơi
- anh chẳng nghe rõ
- chị chẳng nghe rõ
- mình chẳng nghe rõ
- em chẳng nghe rõ
- tao chẳng nghe rõ
- bạn chẳng nghe rõ
- nhắc lại cho anh
- nhắc lại cho chị
- nhắc lại cho mình
- nhắc lại cho em
- nhắc lại cho tao
- nhắc lại cho bạn
- nhắc lại cái coi anh
- nhắc lại cái coi chị
- nhắc lại cái coi mình
- nhắc lại cái coi em
- nhắc lại cái coi tao
- nhắc lại cái coi bạn
- nhắc lại dùm anh
- nhắc lại dùm chị
- nhắc lại dùm mình
- nhắc lại dùm em
- nhắc lại dùm tao
- nhắc lại dùm bạn
- nhắc lại anh với
- nhắc lại chị với
- nhắc lại mình với
- nhắc lại em với
- nhắc lại tao với
- nhắc lại bạn với
- chả hiểu anh nói gì
- chả hiểu chị nói gì
- chả hiểu mình nói gì
- chả hiểu em nói gì
- chả hiểu tao nói gì
- chả hiểu bạn nói gì
- chả nghe ra gì anh ạ
- chả nghe ra gì chị ạ
- chả nghe ra gì mình ạ
- chả nghe ra gì em ạ
- chả nghe ra gì tao ạ
- chả nghe ra gì bạn ạ
- anh nghe chả hiểu
- chị nghe chả hiểu
- mình nghe chả hiểu
- em nghe chả hiểu
- tao nghe chả hiểu
- bạn nghe chả hiểu
- hả hả
- sao anh
- sao chị
- sao mình
- sao em
- sao tao
- sao bạn
- gì thế anh
- gì thế chị
- gì thế mình
- gì thế em
- gì thế tao
- gì thế bạn
- sao cơ anh
- sao cơ chị
- sao cơ mình
- sao cơ em
- sao cơ tao
- sao cơ bạn
- gì cơ anh
- gì cơ chị
- gì cơ mình
- gì cơ em
- gì cơ tao
- gì cơ bạn
- hả gì cơ
- alo sao cơ anh
- alo sao cơ chị
- alo sao cơ mình
- alo sao cơ em
- alo sao cơ tao
- alo sao cơ bạn
- alo gì anh ơi
- alo gì chị ơi
- alo gì mình ơi
- alo gì em ơi
- alo gì tao ơi
- alo gì bạn ơi
- sao anh ơi
- sao chị ơi
- sao mình ơi
- sao em ơi
- sao tao ơi
- sao bạn ơi
- sao hả anh
- sao hả chị
- sao hả mình
- sao hả em
- sao hả tao
- sao hả bạn
- gì cơ anh
- gì cơ chị
- gì cơ mình
- gì cơ em
- gì cơ tao
- gì cơ bạn
- alo alo
- hả gì em
- hả sao cơ anh
- hả sao cơ chị
- hả sao cơ mình
- hả sao cơ em
- hả sao cơ tao
- hả sao cơ bạn
- sao sao cơ
- sao cơ em
- anh bảo gì cơ
- chị bảo gì cơ
- mình bảo gì cơ
- em bảo gì cơ
- tao bảo gì cơ
- bạn bảo gì cơ
- anh nói gì vậy
- chị nói gì vậy
- mình nói gì vậy
- em nói gì vậy
- tao nói gì vậy
- bạn nói gì vậy
- anh nói gì cơ
- chị nói gì cơ
- mình nói gì cơ
- em nói gì cơ
- tao nói gì cơ
- bạn nói gì cơ
- anh bảo gì cơ
- chị bảo gì cơ
- mình bảo gì cơ
- em bảo gì cơ
- tao bảo gì cơ
- bạn bảo gì cơ
- anh nói gì hả
- chị nói gì hả
- mình nói gì hả
- em nói gì hả
- tao nói gì hả
- bạn nói gì hả
- nộp cái gì đấy anh
- nộp cái gì đấy chị
- nộp cái gì đấy mình
- nộp cái gì đấy em
- nộp cái gì đấy tao
- nộp cái gì đấy bạn
- hỗ trợ cái gì chị
- hỗ trợ cái gì em
- hỗ trợ cái gì anh
- cái gì hả em
- cái gì hả chị
- cái gì hả anh
- thế là sao vậy
- thế là sao cơ ạ
- nghĩa là sao vậy
- nghĩa là thế nào vậy
- thế là như nào cơ ạ
- thế là như nào vậy
- nghĩa là như nào cơ ạ
- thế là thế nào vậy
- nghĩa là thế nào cơ ạ
- thế là như nào cơ
<!-- add new 25/06/2020 -->
- chị nói lại đi nghe không được
- chị nhắc lại đi nghe không rõ
- em nói lại câu trước
- anh nói lại đi nghe không được
- em nói lại đi
- chị nhắc lại câu trước nghe không rõ
- em nhắc lại câu trước
- chị nhắc lại câu trước nghe không được
- em đọc lại đi nghe không được
- cậu nói lại giúp
- cậu nói lại dùm cái
- bạn đọc lại dùm
- mày nhắc lại hộ cái
- mày trình bày lại hộ
- chị trình bày lại giúp
- cậu nhắc lại dùm
- bạn nhắc lại đi
- mày nhắc lại dùm
- cậu đọc lại giúp
- chị đọc lại với
- cậu nhắc lại giúp
- mày nhắc lại cái
- cậu nhắc lại hộ cái
- cậu nói lại hộ cái
- mày nói lại dùm cái
- mày đọc lại dùm cái
- cậu nhắc lại đi
- mày đọc lại hộ cái
- chị đọc lại giúp
- xác nhận chi vậy
- xác nhận chi hả
- xác nhận cái chi
- xác nhận cái chi hả
- xác nhận gì vậy
- xác nhận chi
- xác nhận cái gì hả
- xác nhận cái gì vậy
- xác nhận cái chi vậy
- xác nhận cái gì
- xác nhận gì hả chị
- xác nhận cái gì hả mày
- xác nhận cái gì vậy em
- xác nhận cái gì hả bạn
- xác nhận chi hả mày
- xác nhận cái chi cơ chị
- xác nhận gì vậy mày
- xác nhận cái chi cơ bạn
- xác nhận cái gì vậy mày
- xác nhận chi vậy bạn
- xác nhận là sao
- làm sao xác nhận
- xác nhận sao cơ
- xác nhận sao
- em chưa hiểu
- tao chưa hiểu rõ
- tau chưa hiểu rõ
- mình chưa hiểu
- chị chưa hiểu lắm
- anh chưa rõ
- chú chưa hiểu
- mình chưa hiểu rõ
- tau chưa rõ
- tôi chưa hiểu
- bác chưa hiểu lắm
- tôi chưa hiểu rõ
- cô chưa hiểu lắm
- tao chưa rõ
- bác chưa rõ
- chú chưa hiểu lắm
- tôi chưa hiểu lắm
- tao chưa hiểu lắm
- chị chưa rõ
- anh chưa hiểu
- có việc gì
- gọi làm gì
- gọi để làm gì
- có việc gì đấy
- có việc gì vậy
- gọi có việc gì
- gọi làm gì thế
- có việc gì thế
- gọi làm chi thế
- gọi làm chi
- việc gì cơ
- gọi làm gì cơ
- có việc gì cơ
- hả gì cơ
- em nói gì cơ
- chị bảo gì cơ
- nghe lại
- nghe lại ạ
- nghe lại đi ạ
- dạ nghe lại
- vâng nghe lại
- nghe lại ạ